# Boucle Magnetique


Réalisation d'une boucle magnetique couvrant au minimum du 20m au 10m.
Avec un pilotage de la capacité a distance, via a un moteur pas à pas.

# Materiel 
- Ardiuino
- Jostick potentimetre
- LCD 4 lignes
- moteur pas a pas 4 poles

# Logiciel
- en cours...
